[永遠升市]其實股票一跌多過0.1%就即日熔斷有無得諗?

升就當然唔理佢,但如果跌就停市

第一階段,跌多過前一日收市價0.1%即時全日停市

第二階段,如果連續3日跌市共0.3%,停市2星期

第三階段,如果過往一年跌市多於1%,該股票股東需供股,供股比例為2股供1股

有無得諗?

膠

人人有錢賺,有無人討論下現實實行會發生咩問題?

個市場咁惡
你估下有冇人會去玩先啦
自由市場唔自由
你玩埋我個份

唔比沽只準買

唔會點跌既股票都唔會點升

正常情況下,經濟發展愈嚟愈好,股票市場都會上漲

超級溶斷就迫走左堆投機者,沽空佬,只比踏踏實實持有正股嘅人

個個贏邊個輸

齊齊贏,享受經濟發展成果

不如叫賭場開完牌先比人落注

齊齊贏只會令通脹加劇
呢個世界始終要有窮撚先得

啲錢邊個比啲客?

問題係
如果大家都知呢個市場只准買唔准賣
咁個股價升幾多我都享受唔到,只係帳面賺左,但d錢根本唔會落到我袋
咁仲有冇人會買?
當然你可以話個市仲容許跌0.1%
但你個市一跌0.1%就停
咁我咪可能要分幾個月甚至幾年先賣得晒d貨?
咁同落唔到我袋都冇分別

又一個on9仔以為自己諗到啲好偉大嘅野
姐係好似瑞幸咁 都唔比跌呀？ 你個腦裝屎就咪出黎7啦 用你個第3階段 大股東多謝你添呀 垃圾都有人供股

簡單d 只準升 禁咪得囉

不過簡單d政府派錢仲實際😅

咁咪係囉大戶都係想造個遊戲出黎搵錢姐 搞咁多野比散戶贏哂

可以買高息股

又或者一日升800點

係800點沽返落去都得

收市唔跌就得

偉大

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

用下個腦都知無可能
無人蝕邊有人有得賺
你買牛熊 熊軍唔死 牛仔都無錢賺啦

中國股市咪就係只准買 唔准沽

樓主時間多就訓下 唔好諗咁多野

得入無出，得個睇字?
永續0.1 %lo

係唔比做空 唔係唔比沽

仲買乜股票，美國不停印錢，派錢，呢個世界邊有窮人